女神巳讀不回係咩意思

正評：佢收兵渣 傻仔
負評：佢唔得閒

佢唔想show你

忙緊覆比你高級既兵仔

做ptgf忙緊，樓主俾啲耐性

唔係喎 佢平時都唔會搵我 琴晚突然搵我

做兵都嫌你cheap

簡單 後勤兵

揾你攝時間炸
一係就揾你幫手做啲野

唔想覆你
認真

人地幾百個 message , 你拎籌企埋一邊等下啦

有需要先搵你姐

佢同我講野又唔似有需要搵我

留下負評係咩意思

唔覆你又話人收你做兵 覆你唔受你溝又話人收你做兵 係咪痴撚線